[Nintendo Switch]撚狗x炒機x放骨x院友交流中心(15) 正價 2340

好多新機主

係

恭喜新機主

今個假期個個有機打
狗鋪食屎啦

放殺爾達全新未開
$380，東區

你地就爽 希望聽日百記都排到

點解你要排百記

時也命也

有冇巴打放12

巴打們,想問下行貨joycon正價係幾多?

恭喜咁多位巴打放假有得打機

有無巴打順便係百記望望有無薩爾達amiibo

買左了
多謝各位報料

岩岩睇到九龍灣個收銀話 點解有30張單 但得廿幾個籌

咁遲都仲有機

入手

而家先出黃金買係咪好不智

Aeon呀巴打
唔好去錯呀

收12switch同炸彈人

好多人做機主

好多人唔係好知，問完打返去話呀仔/老公知，但對方唔買，拎咗籌都放棄。
亦有日本人同操英語黃種人見要食骨放棄唔買。

想問聽日仲會唔會有得排

聽日仲有得排？

邊到有紅藍賣？

金源

邊到黎？
賣緊幾錢？

黃金、188都有。隻隻問都唔同價。

禁我想問你地係排咩

有人排元朗百記
有人排Aeon
不過應該排完

d細鋪做緊26xx-27xx都有

傻架咩

等多陣去大鋪買行貨,用信用卡碌

就算食骨,都抵過細鋪買啦

大把人俾多幾舊無所謂。據非正式統計呢度有八成巴打瀨咗。每逢佳節倍思Switch，當起呢個節日排唔到正價嘅巴打或要進貢Switch俾男SP嘅絲打都會忍唔住瀨咗。

岩岩訓醒，邊度仲有貨

早買早享受

真係唔明，明知今日有得排，放假唔洗番工（要番工冇計）都唔走去排

因為想比人撚

要返工，冇時間排，買到都冇時間玩

屌解今日要番工 屌解呀

排就係2380?

訂左都呻你叫無訂又無排個d情何以堪

Exact7ly ...

唯有打PS4先

柒到唔敢睇

宜加去太古/九龍灣仲有冇?

同問..

早知今朝叫我女友落去排
起身先見到巴打話太古有

大貨 ?
二十盒 荃豐 食 lunch 見到

放綠帽達 300

收炸彈人or 12switch

Tg

zelda有興趣

tg @yourigname

收zelda
tg yourigname

收12switch
tg :

收zelda

收Zelda
收1,2

其實同買保險一樣姐, 如果到今日都無大貨, 你咪覺得so0 好抵lor. 再者而家都係遲兩星期拎機, 又唔係無左部機, 打少兩星期你唔洗死既。

越來越多貨啦

收zelea 炸彈
tg: @SupermanVertonghen

收zedla

因為要人排隊都算係撚緊人。

巴打有道理 宜家係驚佢到時無貨派

打少兩星期真係好多人會死

好彩我無你地咁癲
我玩住其他慢慢等

神仙！我睇相三十年，一睇就知你就係選中嘅細路！你去深水埗應該剛好遇著每星期一遇嘅「大貨到」，正價齋機等你買，重有埋金源嘅兩年保。介唔介意俾埋隻掌我睇？

其他巴打篤屎同篤尿一齊忍咗成個幾月，我知你急㗎喇。你瀨啦，無人會笑你㗎

上次我講Amazon uk 其實係正價，不過食運費
Total 25xx
連驚買可能抵d
不過而家冇日期
但點都好過益炒家 轉插都唔洗買

總之我覺得要正價唔食骨就uk la

買日水有晒期, 價又平，運過黎又快
加個十蚊雞轉插己經用得
二千三搞得掂啦 (不過留意返最近日紙升得好急)
今時今日無可能會買uk貨

重點都係保養姐其實

收Zelda
收12switch

為左兩三百蚊過海排隊就真係on9

返左大陸買唔到

不過好彩係日森買左

頭先終於去左aeon拎機做機主（3月4日訂）

其實一手買game都一定係四百幾正價
計返今日堆大貨set已經全部正價咁滯

無法啦，窮呀嗎，唯有比多幾百比人撚狗啦，師兄咁有心，唔見你幫其他師兄排隊買機既？

收炸彈人
綠色線交收

有冇巴打訂左蘇寧又忍唔住瀨左uny

住唔起怡和地王唔緊要，做人定做狗分別就好唔同喇。我向忍咁耐都未瀨嘅巴打致敬兼腸油。

有時做下狗都唔緊要既，咁邊度買機都係大家既自由既姐，去日森買機都買唔到保養既，我以為住得怡和人格都比較高尚，不過原來出左位連狗都不如既青年人，失敬失敬。

香港dhl復活節係咪休息

就算要死全家 都唔好食狗鋪撚狗價

幾百蚊我燒撚左佢都唔會撚俾狗鋪 屌你老母

就係3百蚊都唔益你呀

收全新Zelda

收
1 2 switch
收zelda

我個部係
入房就收唔撚到
ps4 電話就收到

有個辦法
係唔插dock下power off再開番再連wifi
就會連得好好

收炸強人
1 2 switch
Tg: JamesPong

WiFi係麻麻哋。我屋企WiFi已經係好勁信號，但佢好近都收唔足。

連個左joycon都比較差。可能我中左joycon問題。部機放電視櫃HiFi位，坐一米左右都好似有時斷斷地，右邊無事。我都未試坐梳化，梳化距離部機大概五六米。
我諗可能要上去換左制。所以問題已fix之說，真係唔好老定。唔知會唔會我咁啱中有問題生產線嘅joycon啦。

又係呀，堂堂正正做個人有時都會俾狗笑為平三舊水要排隊。你話起呢個世代做個有骨氣嘅人幾折墮呢。為咗唔肯向炒機代理低頭、「唔肯去俾細舖撚」都不及肯出多大拿拿三舊水嘅狗高尚。

想問邊度最平?

買機要用 150 食呢個垃圾套

收殺老豆
收炸彈人

有意放pm

唔洗咁大怨氣嘅

( Show Blocked User - 神鵰俠 )

人品差

邊有咁平
全部38k yen 以上

出孖車前有貨就最 Perfect

因為果堆唔係日森自己貨，係其他人賣既貨黎。

口口聲聲話人狗前狗後，其實自己就計住計住，連個三舊水都比唔出，自己買唔起但又要人唔可以去買炒價機，以為自己有骨氣但其實自己度縮，唔好引人笑啦好嗎。

鼓吹其他人去買日森機，但又唔叫人考慮下保養個問題。當然啦，你咁富有住係怡和既太古城，我相信你無私會為買左水貨既巴絲，free運費寄返去日本整既，如果係咁我代咁多位巴絲講聲多謝。

傾買機傾到歧視人住九龍新界做乜鳩

你打咁大段野都無用架喇

大貨已到 無人會去狗鋪比人撚架喇柒頭

算吧啦
對住連登D細路仔洗乜咁認真

係我認真左，唔應該幫佢阿媽教仔。

2259 only已包運費

日森到買係咪要自己搵轉運？定係可以直寄香港？

直寄香港

Show Blocked User - IMAX
Show Blocked User - 量產型波兒
炒狗

除左1-2switch 同 snipperclips 之外

仲有咩驚啱2個人一齊玩

好難買，全部都炒貨，到底有邊到可以正常價買到

放全新 12switch $300

有心買實買到追post就知邊個網有得track日森啦，仲易買過iphone
btw其實有規津

250

炒狗留返年尾炒project scorpio啦

巴打可以教我嗎？

想買外置記憶卡有冇好介紹

人o地要走黎走去做買賣，又無舖
比返d水腳人賺

二手都係放緊250啦，俾條生路

收12 switch 2手 250

應該同價錢掛

有冇巴打知道紅藍 joycon 行貨賣緊幾錢?

前排睇涼粉499

最平128GB 就3叔, 48R 10W左右 $299
樓上個種腦場價$330左右 視乎牌子

買左呢張 深水埗黃金31x

So 0網訂 送埋上門$513

諗住打機最緊要張卡 read 得快... 應該唔洗 write 太多野

前幾日落單，日森已出貨

有現貨唔洗抽

唔係炒價,真係29980 yen加8%稅

64夠用咩 我諗住實體game太麻煩 以後都係上網買game多

如果 500 內會開心 d

遊客退稅是常識吧

我係話無mark高個價少少

邊度 東京？

如果全eshop 多多都唔夠

大阪
其實成日都有得開門排隊抽
不過無乜留意星期六下午就咁行入去都有得買

退稅+5%off

人在博多，但yodobashi 無貨😭

小弟想問下3DS個日本eshop AC係咪登入唔到switch個ehop

入到呀

你無追post

巴打就爽

想問下如果係日本eshop買game(例如炸彈人),如果我部機set做英文,咁DL後會唔會自動變英文?

邊到買達仔平??

當然係去收二手啦，就算二手都有人放未開封。

D人都傻..400放2手...日森買都係420到..仲可以買埋pro制

430 呀? 仲有運費未計

搵左好耐冇人放達仔...1手2手都冇

車錢都係要錢
又要約又要時間去交收...

感謝巴打報料

邊到

Switch 駁電視個條usb線要自己買

？用HDMI線喎
跟機有一條

借問聲SWITCH係國際保?
點解好似好多都係日本/外國訂

咁都係行貨算 一陣追下POST睇下去邊到買好D

BTW又會有咁多勇者

部機wifi好似好得好差
一行出廳就收唔到
咁樣係咪有問題

堅係多謝果位巴打，為左報料差d菊花不保

無私

依兩個禮拜唔知仲有無大鋪開訂
唔係到時馬車出啲細鋪真係攢到笑

求報料邊到重有貨

tg：leehon830

如果係日森買中左招或者要保養可以點搞
寄番去日本換
如果唔係太麻煩的話，我就係日森買就算
費時比人撚

寄/拎去日本搞

上網睇要駁多條USB?
我駁完hdmi叉部機係個盒到冇反應

USB係駁電, dock HDMI 口上面有得插

寄去日森定老任
而且係就咁寄過去定係要先登記

貴3舊周街都有

收炸彈人$280
最好綠色線交收
tg:

賺呀

啪入盒個電制

thx

老任

之前放2手420有人接

收1,2 switch $220

個尿袋明顯任記屈人食

收俄羅斯方塊 $200

屌

［member]收炸彈人[/member]

Push

究竟點先可以正價買機

坐時光機去2018年

出賣屎忽

日森咪得囉

遊戲機呢類非必需品可以炒到2018年?
唔好傻

去返3月3仲易買可能

扮絲打收巴打機

諗緊好唔好係日森買埋Mario kart

點解我係Apr 29- May 3

我揀2-4days個隻，貴JPY500運費

支持老翻

如果一定要買實體版又唔急玩就買， 我估呢隻實比人炒起， 起碼頭個幾日一定會

深水埗有間好出名既賣30蚊一張

巴打 仲有冇邊度黎緊有得訂機 or 現貨買 可連正價骨

同求啊

有冇巴打放just dance, 即日星期日收

收12 switch 250

fast rmx 幾好玩

另外用番之前條nexus type c 5V3A頭好似仲叉得快過原廠大牛龜

nfc chip有幾難整啊
30蚊一張賺到佢笑
人地淘寶果d仲要整到張卡靚一靚

香港人有時真係仲仆街過蝗

今日有冇咩地方有開賣

有無老正買

收 12 switch 270

想問下日森落訂到送到屋企大概幾多日？

10日左右

邊度仲有得訂

有冇人諗住日森買孖車既digital版
想知點收到個code

放12 switch

想問行貨機個serial no係咩字頭

尋日係札幌山田電機買到紅藍版switch

連Zelda 買仲有7% discount同免稅, 計返HK$2450左右
希望部機無問題啦

淨係識yodobashi 同 bic camera,
原來仲有呢間，去Nagasaki 望下有冇先

我發覺山田電機買game 平過bic 同yodobashi

有無巴絲打用緊hori 套？

即係點

有無淘寶玻璃mon貼介紹下

請問C兄, 跟邊3 樣野撚呢?

係咪平過正價

埋單要幾錢

買pro 制駛唔駛考慮保養好？

你唔係早果日有去排九龍灣咩

行完 nagasaki 果間，又係sold out ..
我發覺九州嚴重缺貨

其實只係幾舊水姐

幾靚
不過好大過
我諗住訂sao o個個

地盤佬開工feel

hea記師傅架撐箱先係

收炸彈人 280
12switch 270

[member就係唔知有無得提早拎
不過屎忽痕打去問下 ][/member]

痴撚線

有冇巴打知道元朗喜利有冇現貨

想問下巴打知唔知黃金達仔賣緊幾錢？

聽日日森到貨特登返公司拎順便買埋

我係做相關行業先買

479左右啦

屯門大把現貨。。。3088呀屌你老母

日森個價都變得幾快...琴日黑仔仲賣6026，今日可以做5870
所以即刻改單又可以平D

代問日森機花畫面 奶左野可以點?

拆件賣

認真，試下有無得退貨

買過部

屯門邊到 食骨game 3088定單機3088

置樂?今日行過3088無寫有無送野

緊係退貨啦

唔L係呀, 3088 淨機!!! 骨都唔搭下

訂左個mario case 終於發貨

喜利都咁狗架咩

喜利唔狗根本圍唔到皮

依家係唔係出面仲炒緊???

佢d ps4驚成日都收便我十元八塊

市面大把貨

係冇回落咁解

你唔明架啦
岩咪買，唔岩咪出去買
頭先兩點行過黃金，全部都無人出機

放炸彈人$300有意tg:Hesheat

依家switch邊到買平 想搭多一兩隻game

我用緊唱K神器個套袋機

剪少少內部，好岩放，又夠保護

買過部[/quote]
緊係退貨啦[/quote]
請問點check機，掛住玩冇留意。

Joy con 今日見九龍灣piago 仲有貨$513，自己比較返
另外12同Zelda 都有貨

正 請問點花法

入GAME 後爛畫面 (手提MODE)

收12 switch

其實係咪真係有人未上岸

aeon 訂骨機好過

想22早排隊出 好唔好 買唔到正價機好灰

查實仲有邊到有貨 唔食炒價 食一兩隻骨game都可以

同求

A個網死埋

3655

仲諗住係aeon訂，要食隻game同保護套對我都無影響，因為本身都諗住買。

屌你仲要食舊電，即刻灰左。去其他大鋪訂算撚數

骨網都死埋，等月尾大貨算la

個尿袋值四舊水

要食d垃圾真係好撚仆街

我
我認我非常懶
咪玩下其他野先

大家咁話 想等一日我行過街 突然想買就正價係咪妄想

未上岸揮手區

可能好似iphne咁炒一年都唔奇

放 12switch 全新 $300

仲等緊正價

都冇game, 點炒到一年

收zelda $380
觀塘港島將軍澳線 可就交收
mrmanofdark@gmail.com

任記今次係Plan 個個月都有大game出
今個月＋下個月孖車Minecraft
6月arms
7月Splatoon 2
年尾仲有Mario Odyssey, xenoblade 2同其他game等6月E3公佈

可能真係Keep到道氣都唔奇

覺得xenoblade 2會delay到下年

佢應該留左D野係E3先公佈
到時又唔知會點

E3係確定每月一大作模式會玩足一年

係AEON網訂了孖車$409,價錢合理嗎

回歸根本問題
智能電話係一人一部必需
你覺得遊戲機係咪

合理

有無link?

就算有game駁住道氣，你有心正價買，等Aeon、蘇寧、反斗城、UNY，分分鐘遲下一田都有。我唔信任天堂會貨X源多過呢幾日大舖。大舖一有貨即日清晒，X源真係日日入咁多貨壓住個倉？貨唔怕壓，倉都要錢。若果係香港任天堂唔派貨都留俾X源，咁我諗大家寫信去日本任天堂同試去ICAC報個案啦。

想買download版1-2-Switch，去日森定美森買會抵？

其實係 eshop 買相差幾錢

日森digital版online code 4840 Yen
唔知digital版有無退稅，當佢無。港紙三百五左右。

想問下巴打日森買部機係咪有透明既紙包住個盒？

跟本就唔係駁唔駁住道氣既問題
除非佢停產
如果唔係好快demand追唔上supply

屌平 10% 喎... 已經買左 1-2 Switch + 剪紙 + Bomberman

請問水貨 $2580 抵嗎？
同行貨有咩分別？

而家先知去日森買會就咁平過eshop買

插頭 保養分別
加多幾十有紅藍行啦

水貨平過行貨先正常
保養, 牛

正價買到實有GE,而家食兩GAME都還可以

係有小鋪賣貴幾舊水

金源仲有人出機:o見黑色衫條友買機+game2隻定3隻再加moon貼

AEON重有貨...22號又有WALK IN買

多到呢...

食兩隻賣貴過正價勁多嘅game同配件
好多人唔識計呢類數，真係以為無用炒價買機。其實仍然係長助緊炒價。不過，身為顧客，無責任要自己去杜絕炒價嘅。有錢又鍾意即刻有，咪買囉。

我自己唔鍾意俾錢反被撚啫，加上代理好仆街，我嘅錢拎去當tips派都唔俾佢賺。所以我計到好清，計到條大數比正價貴幾舊嘅，即係炒。唔買！

食咁多？之前食1 game就得

唔好咁啦，幾十蚊啫。俾任天堂同game廠賺又唔係俾狗代理搶。

可能佢自己想買多隻？

如果係正價買game，又有乜所謂。screen protector就真係油水重喇。

放 12switch 全新

見唔到有?

終於買左 行機+薩 2950

我大把野玩
重未考試
慢慢到5月13就考完可以慢慢碌Amazon

[url]Thanks已訂，但係pro con真係買唔撚到 [/url]

點解Aeon食咁多垃圾都仲咁多人買，機套同保護貼搵馬雲咪得lor,個差電仲on9,9唔撚搭8

thanks 訂左last 一隻

差電都值$250-270嘅，如果咁啱冇大客量外接電咪買囉。套同貼都係原裝，冇得同淘寶比嘅

原來依家呢度興用淘寶野

都一樣冇曬紅藍SET

正所謂，淘寶假貨好過正貨
除非得淘寶有，唔係我都唔會淘

另外，日版28號出docking連牛，
香港唔知會唔會整呢件野出黎啦

其實顏色冇乜所謂，玩mario kart最少都要兩set掣，冇邊set買返咪得

你點知 而家都有得訂喎

頭先顯示過售罄

多謝上面位巴打提一提手制問題

我想要呀 可唔可以幫我要左佢先

日森仲抵

收 zelda $380
港島綫交收 $400
tg:

買盒裝既收左COINS未呀

無撚用 無嘢換暫時

唔該巴打 約緊佢交收了 想問埋交收有冇嘢要注意 怕比人水

睇下係咪行貨，係咪三腳插，機身有冇花囉

有單，三腳插，齊件，行貨貼紙

等幾日，不了

插住dock?

早買早享受 遲買慳幾舊

大前日係AEON拎完機玩咗兩日手提mode玩到20%左右再插dock充電都無事，
今朝插機落dock充咗4個幾鐘電maximum 只係去到95%，
之後轉用條type c直插落部機熄機充多1個鍾，一開機結果電量顯示充得65%電
而加唔知係真係電既問題定電量顯示既問題

可以買下載版都平過400

屌呀，售罄

放炸彈人
TG：iamzerno

uny個收銀話盒入面有保用證，我搵唔到喎，係咪真係有？定係有壞拎單上任記就得？

你唔係去百記買架咩

仲有無？ 有無教學送黎香港？

我樂富買盒入面有

有無人知正版機套連貼 果個正常幾錢?

之前蘇寧139，不過俾人掃晒

UNY136

但個套係咪包埋機貼?

Yes

14號果陣樂富uny仲有一堆，唔知而家賣哂未

28/4 返貨先ship喎

再搵搵，thanks

AEON得4百隻咁大把....連大骨套餐都就冇曬

買下載版啦

我想問呢到入得 switch 嘅係咪都係任記 fans
玩開 PS4，對 switch 有啲興趣，但遊戲陣容又唔太岩自己

ps4撚 為孖寶賽車出機

唔係
完全唔係
想玩Arms

fb 見金源返大貨2480
資料得咁多

留嚟撚狗啦

唉，果時見到話有怕冇貨
即刻狗衝訂左先, 建行卡冇跟身

而家仲有邊間有得訂?

Thegend of Zelda

有冇邊間有得訂，建行雙幣credit card 已ready

食飯

呢個價，都好過aeon 訂骨好多，咁快唔奇la

岩岩入手, 想買返張microSD, 本身應該都較多會download game, 有冇推介?

where is 智多寶

SanDisk 200GB

自制日森骨餐到貨

想問下係蘇寧網訂既巴打你地既訂單狀況係咪仲係待處理？ 我四月一日訂一直hold 係待處理，唔知4月28係咪可以準時發貨

如果28/4 先轉出貨
好可能要等一至兩日先到你手

利申： 網店買過五六次野

正確啲講個 status
會係： 待收貨 無 tracking no

3月尾訂 岩岩睇都係待處理

月頭訂過彩con 根據經驗佢出貨會直接轉待收貨 無通知 要自己keep 住check

有無巴打有經驗，如果日森訂game，用貴運費，最快幾時收到？
日森訂左孖車，唔知幾號先到呢？

請問網址???

人地咪講左

話說騷靈依家係咪唔俾訂喇？

無人收貨咁點？

佢用宅急便送 上次無人收 都有打黎 我叫佢放座頭算 免得要約再派送

有現貨？

依家係咪唔可以上網訂 一定要去鋪頭

我去元朗果間睇下有冇先

日森都係白盒?

想買個硬套 係咪款款都差不多

元朗蘇寧好似唔on sell list

屯門係咪薩達爾加孖車套裝

好似只有係任天堂度訂既先係紅盒

元朗唔駛去

poster我有喎

一早有舖做440啦

忍唔住 ssp 入左

2480+80moon貼+468Zelda

2480行？

行貨

係，淨係得紅藍，無灰色

終於收到

變左瀨屎post啦
距離2340仲差140咋
睇下過多個星期有無得2340
多d人瀨,上網先多d人玩

求開箱

幫唔幫你貼埋

我驚係ssp買俾人呃

咁其實狗源唔會水你o既
係態度仆街d姐

去ssp一定搵狗源？

去星星都得,去問下價,岩咪買
其他...有唔小鬼舖囉,水貨鬼你行貨價呀
你買指定張貴貼,
幫你貼o個陣,偷龍轉鳯幫你貼張垃圾返貨幾蚊
仲有數之不盡o既手法

至於m字頭,咪又係狗源

堅唔識 冇係ssp買過機 剩係聽過ssp多黑店

怕比人呃....就唔好係細鋪買，豐澤百記狗城aeonso0大把選擇

好 去蘇0訂機算

Jap e store 孖車要幾錢？ 唔記得左aeon sunning訂

屯門 so0 靜d個間 得灰機有得訂 (12+ MK)
得番 1,2部(聲稱)

上日森買啦

依家去緊 靜d既即係邊間 地下？

咩黎？有d興趣

機套

Where buy

地下果間咁旺場都叫靜😂

想買joy-con gel guard多d

之前見fb團購$300，但又手制套又耳機咁

你唔加密 個兩部都冇埋了

我諗加唔加密都冇所謂鳥，入得呢度既九成都買哂機，淨係想睇人撚狗食花生

訂左嚕 岩岩去到訂完佢就收鋪 上網睇仲話收十點。
另外仲有咩要買？ memory card? 芒貼？ 機套？

我未買機呀

拒絕訂機，拒絕炒價

大貨walkin啊？

唯有mon住呢度

買左呢個

但睇睇下呢個好似正好多

邊到買 幾錢

雖然玩薩爾達玩得好開心
但部switch既wifi真係好撚柒差
部機放廳，wifi又係放廳
最多都係4.5米距離
正常手機.ipad.ps4之類係收爆晒
佢得兩格

頂擺左係個電腦袋一日，背面個logo已經有一個劃痕買左一日咋

手指都刮得甩個logo

算啦，頭幾日係比較傷心，之後就

下面嗰個有無LINK ?

要錫機又唔戴dom

dom聽日先到以為放落電腦袋（內籠絨布）乜都掂點知花左

搵唔到

想問下如果去US eshop 買game, 有咩zip code 係免稅？

1500幫你收左佢

amazon直運／唔直運就搵代運

隨時srp 60%

係日森買野用平D運費都係4日到左香港(不過未送到屋企)

佢地一星期得一班機

計埋運費330到 美森訂 有手制套 耳機

查實我連一出新iphone都唔買手機套，係咪即係唔洗買switch套

會唔會有黑店將部機換做水貨，盒用行貨盒

都係你買嗰個靚d
下面嗰個太大舊野
你買嗰個好j d
有無巴打見過香港邊度有？

香港大鋪買要幾錢

3550灰機食3game抵唔抵？月尾至5月頭先拎到機

邊3隻先

12，殺，方塊/炸彈

睇你玩唔玩嘅姐

5月頭先攞已經唔抵，正價機就話啫

之前188好似有間係咁(佢返到屋企發現係兩腳插

有無巴打放12switch?

蘇寧仲有9日先出貨

貨已收，真心快，一共5日到

咁對佢有咩著數

下面個個有擺卡盒
不過係唔鐘意佢個手挽
香港暫時見唔到有呢2隻

兩款都只可以自己訂 想平唯有同人夾運費

好似見過賣198

個陣我蠢左無同人夾 圍番都要$190

咁係你自己等唔切
無得怨o既

蘇0仲有冇得訂？_？

尋日狗源都二千四，你食3game仲要等到5月
我訂左蘇寧都等唔到，瀨左uny
有冇巴打想接收蘇寧灰機 12+mariokart set?

邊到買just dance 平

收2手just dance

葵廣2780+150有2年保 有成十箱貨 良心店鋪

真心定假膠

巴打我有興趣
Tg我

個老闆好有信心用呢個價賣呢10箱 儲貨等防孖車撚狗

出

琴日唔同時間經過x源都好撚多人排隊買機

X源唔知仲有冇貨，不過貴舊零水好過去蘇0打 買返兩隻二手驚都係返到

把心一橫cut左單

香港有冇單火牛買?想買多個牛放係公司叉部機

用ipad火牛 usb to type C 咪得，好過多舊火牛

到時收到貨先再搵你

ipad牛同其他電話叉電牛係咪一樣架?
利申:冇接觸過apple產品

好似唔同電壓

其實食骨我冇咩所謂 問題係個尿袋

ipad 牛 output 2A
iphone 牛 1A

岩岩對過，係有d唔同
但我iphone都係用ipad牛叉，快好多。
但switch就唔知workwork，上面講錯的話唔好意思好抱歉

邊度 仲係見到￥ 6,834

我有 dash 頭5V 4A 會唔會充壞

我用New MacBook嗰隻牛叉

對於我呢d 冇ipad既人即係點都要買多隻牛啦~

更係買多幾樣野啦...

我有興趣~

有冇地底探險報價？

仲有冇人瀨左，要放蘇寧訂機？ 想要
telegram: @ph_hwl

Ipad 牛加a to c 線路過

職安真漢子

Pro制其實係咪剩係可以一個用 拆唔到出來

你想點拆

我好好奇隻pro掣玩唔玩到Arms?

原來都有人想要so0 set
早知我上星期去買u機 再放so0 set

兩個pro 掣

葵廣邊到？

即係到而家都仲係 9源最抵 ？

巴打有無港島區情報

日本eshop買完嘢另一個account玩唔玩到？

yes

yes 買兩樣野

信和涼粉 淨機$2599 兩色同價。免骨

300放左bbman, 玩緊職安健體驗版過活

買金源好過game點都要買
等埋孖車先

thanks

Tst 蘇寧有得訂Mario Set 但得灰機

巴打我有興趣

唔係

咁岩今日d貨已轉左"已發出"

**轉番5字啦

狗源，不了

要有幾餓先會買咁多骨

aein而家當switch 同mk係骨
買電視要食骨

想問巴打們 信和定ssp 多機套？？

又炒上

收全新Tetris

係咁架喇

邊度仲有amiibo賣

X寶/森林

[img]
圖係電腦up
明明全部打直
唔知點解up完自動幫我rotate哂

[/img]

認左so0 set
究竟4月28拎唔拎到

拎到啦 未28周圍都咁多貨 早知唔訂

講起就嬲 食個飯都見我拎岀來玩
我3月尾訂就得到4月尾

前兩日so 0訂都係28號拎

你地都係門市拎啦，我要等送貨又唔知多幾多日

咁耐都仲未有原價

上星期uny 200部都叫原價？
3222 mk8+Zelda

https://t me/abigdummy

有無人放1-2switch? 有請tg me: luketoys

係原價...正價機加兩隻正價GAME

有冇巴打算放Joycon？Thanks

唔會有吧,多數有用先會另外去買對joy con吧

理論上巴打啱，不過早排有食骨餐（3 Game 2配）
都有少少可能唔一定用到2對JoyCon嘅

點解突然Switch隻pro手掣咁多人買既？

唔人

因為突然多左人有機

我都唔明Pro制有咩特式 點解唔買對joy con 又可合併用又可分開用

Pro制手感好好多

你用過就知

長時間或者打hard code game用pro好好多
遲下墨魚

玩arms又要兩對joycon
遲D多左hardcore game又要整多對pro

咁講法我又想入添 但係買機加三隻game加個pro制再加2個軚盤殻都成4千銀 好貴

因為好用

當年Wii出MH都可以用Wiimote玩
但係大家都偏向買同梱連手掣玩
同一道理

分開兩日買
感覺冇咁多錢

之前賣斷貨

買個裝switch既袋係淘寶買 夠唔夠做 另外買貼係大鋪買機果陣買埋會唔會幫你貼

淘寶

唔係邊到買好 唔識外國或日本果d網購

咁應該叫乜?

唔係原價咩

佢應該係想打 上星期uny 200部都唔叫原價？

咪on9啦

要買兩game咋嘛...係原價bo

買芒貼可以邊到買仲幫手貼埋 蘇0會唔會幫人貼

你依家買左幾多隻驚

薩爾達 12s JustDance 炸彈人

狗源仲有無撚狗食骨套餐

有冇師兄有尿袋介紹

你玩得晒咩

唔想特登出去又冇晒貨

未買PRO 掣既巴打真係諗清楚至好決定買唔買，
我自從用過PRO 掣後，因為打得太舒服同就手，
而家出街打用JOYCON打真係好唔慣，唔順手，
但帶埋個Pro 掣出街打又好似誇張得濟........

咁又冇咁誇
不過真係幾好揸手

有啲都唔係我玩

我都有四隻

個手感舒服過ps4掣太多

返左好多貨
見連細鋪都有
洗撚去金撚

周街都五舊樓下

剩係買手掣都已經好貴...

想買機e家買定等多幾日好
似乎28號會有大貨到?

但係28號同時孖車到, 可能又炒上去

九龍/新界嘅Aeon有冇得賣？

收1-2 switch

我想問而家條LINK 係唔係無左直送

收炸彈人,薩爾達

一切取決於返貨量

等埋28先買

如果真係想玩，晨早買左，唔會等咁耐

而家Ｄ機開始２４８０賣，可見需求開始唔太追得上

（除非大把人忽然玩車）

港島收Just Dance 200

收1,2switch 俄羅斯方塊 just dance
$200@1 (最好東鐵線交收)

如果用日本eshop account買左驚，用香港account玩唔玩到

2仔賣比我